我地應該要有自己ge頻道

黃色經濟圈唔應該淨係有餐飲業
唔同ge行業都應該包含在內
零售，工程，交通甚至健身，娛樂
如果補自己ge頻道要宣傳同認證呢d ge行業就比較容易
如果咁多位香港YouTuber合作制作一條頻道放係YouTube到（唔一定係YouTube），播放形式好似now或者cable但得一個台，分開邊個時段係邊個YouTuber ge作品，作品同作品間又可以賣廣告，最好有埋自己ge新聞台咁就最好。以呢個月費收費。由頻道開始打造真黃色經濟圈
Sorry for 1999
Ff too much

自膠，推，但p牌

10

9

8

7

5

6

4

3

2

1